孌童犯累15歲受害人自殺 父疑買兇殺人以暴易暴

意大利一名因性侵未成年少女判囚11年半的孌童犯，出獄一個月後被人槍殺，身中5槍。警方懷疑他是被15歲受害人的父親買兇殺害，其女兒當年遭淫辱後自殺。

45的馬塔拉佐（Guiseppe Matarazzo）來自那不勒斯（Naples），2007年因性侵犯2名未成年少女被判監11年半。他去年6月刑滿出獄，一個月後在弗拉索泰萊西諾（Frasso Telesino）被人槍殺，身中5槍死亡。

警方確定馬塔拉佐被人買兇殺害，而曾被他侵犯的一名15歲少女，在2008年馬塔拉佐判囚後不久自殺。警方正調查該名自殺受害少女的父親是否涉案，而當局日前已拘捕30歲納斯塔姆（Generoso Nastam）及55歲馬薩羅（Giuseppe Massaro），懷疑他們是殺手。警方已在案發現場找回一支麥林手槍及藏在附近的車輛。

個地方唔係叫開拿玻里？

殺得好

比著係我都會，不過我會親自落手

親自郁手IP都唔駛check，搵個唔關事既槍手可能都有d機會走得甩

係戀童唔係孌童
同埋15歲少女係鬼"童"

那不勒斯naples係英文名
拿玻里napoli係意文名
好似係

殺得好
支持以暴易暴 十分之公平

殺得佢

左膠再多道理都無用

左膠會話冤冤相報何時了

試想像下自己最愛既親人朋友伴侶俾人殘忍殺死就會明個父親既感受

戀童既都應該捉哂去死刑

咁益佢

正常人都會買起佢啦

比我買起佢單手單腳同條J,唔好比佢死得咁簡單

就咁一槍太便宜佢啦

用槍太便宜條友

應該用刀用棍先啱

80年代美國有個老豆直接係機場啪左雞姦佢個仔既戀童犯
最後法官冇判佢坐監

親自落手就唔會開槍咁簡單喇，斬佢鳩再逐個關節打碎

每日斬佢0.5毫米再幫佢止血

比人metoo 完仲隊冧埋

有套戲係捉左個強姦個女既男人
幫佢變性再日夜屌